其實公屋單位要考慮下裝分體式冷氣

窗口式真係好噪

好應該送番部分體式冷氣